《世紀帝國 IV》將於今秋登陸 PC 平台，支援中文和中文語音

三年多前確認開發的微軟經典系列續作《世紀帝國 IV》（Age of Empire IV），終於在今天凌晨確認了上線時間，並公開了大量遊戲詳情。在剛剛結束的前瞻發表會上，官方宣佈該款作品將於今年秋季登陸 Windonws 10 和 Steam 商店，支援中文和中文語音，而且也會加入 Xbox Game Pass for PC 的遊戲陣容。在新放出的遊玩片段中，我們可以看到本作新加入的城牆攻防機制，玩家可控制士兵在牆上守城或是從牆下登牆進攻。

在《世紀帝國 IV》中，包括中國、蒙古、英國以及新引入的德里蘇丹國等文明都會具備各自的特殊能力，比如說蒙古就可以將建築整個「打包」然後重新設置營地。另外微軟在今晨的活動中，還公佈了戰役模式裡四大史詩戰役中的一個 —「諾曼征服英格蘭」，對於喜歡歷史的玩家來說應該能在該模式中體驗到不少的樂趣

除了公佈《世紀帝國 IV》的消息之外，微軟在這場發表會上也確認，《世紀帝國 II：決定版》將在今夏推出新 DLC「公爵的曙光」，而且在今年晚些時候還會增加新的合作遊玩模式。同時《世紀帝國 III：決定版》會在 4 月 13 日更新美國文明，玩家在完成限時挑戰後便可免費獲得相關內容。

唔睇好aoe2係不可跨越的牆

其實3代果種卡片模式唔差的,
只係2代太經驗

其實3好好玩

King William

屌IV點解唔係工業革命時代

老土在(係唔改SAVE下)要玩家做好多野先解鎖D卡片

de 一開波就unlock晒

DE有咩唔同, 除左畫面?
不過美國文明本身就應該要啦
打美國劇本但就得改左之後既英國文明扮美國

世紀帝國3：2005
16年出一隻game

垃圾game
咁少兵用

AOE同Civilization邊個好玩d

兩種遊戲黎
一隻RTS一隻4X

隔左咁耐 終於有真美國文明 唔洗再用英國革命變美國

咁又唔可以咁講

果時去到熱兵器時代兵種係比較簡單

出到紅警咁就正

我諗緊如果有士氣系統會好正 就好似 total war咁 會走老

幾正

2021 年仲係aoe 3 畫面

完全無驚喜

Trailer唔多吸引

畫風變低B咗似AOE3行寫實風咪幾好

好似紅警咁，無啦啦第4集變低B風，睇怕同一個結局

小學補習攞阿sir 部電腦玩aoe 2
依家做緊野都仲係玩緊aoe2
aoe3 買過黎玩但真係差咁D

見到呢隻卡通畫風已經唔想玩
都係AOE2 HD版最好